一人一個女朋友既變態野

夜晚要捉住我碌鳩先訓到

你有冇捉返佢碌鳩？

岩既 女仔係中意揸住d 軟綿綿既先訓到既

咁你係咪捉翻佢碌鳩

好多女正常都係禁

我都係

佢冇

訓左都硬，聽朝條野仲function到？

女朋友好鍾意玩我粒lin 有時候真係驚左佢

我條女都係咁

加油巴打
gay路難行

女朋友行街唔想拖手 想拖我粒lin

我條女要含住先訓到
搞到條丁成日甩皮

笑咗我三十分鐘

飲珍珠奶茶lur d珍珠落我口，香口膠都係

咁岩既 我SP都係咁

成日咬人

鍾意數我d陰毛

我都係 摸到硬哂跟住唔理你

我女朋友最變態係收埋自己十幾年，搵都搵唔到

要你主動擒佢呀

我會

尼M會放屁

鍾意口爆

屌，我女朋友都係